Triad gangsters attack Hong Kong protesters.....

Triad gangsters attack Hong Kong protesters following violent demonstrations, opposition says

錯左少少, 唔止打示威者, 而係見人都打, 老弱婦孺照打